   Envio de dados de pagamento
No caso do boleto  exibe a tela de dados do boleto 
No caso de cartao  app exibe  pagamento sendo processado  e espera push confirmando pagamento  No caso de bloqueio de notificacoes  o app tambem consulta pagamentos que falharam/foram recusados o status ao abrir o aplicativo 